凍到賓周都甩咗出黎

飛機都唔知點打

甩j師

我幫你裝番

飛機師

冰周師

甩周師

米顛拉

莖冇師

無J師

凍到賓周都甩咗出黎師

蛋蛋都甩埋出黎

很撚凍

凍師

叫定延幫你打

定延鍾意熱賓周

是

係vr叫佢打？

鍾意我個條

邊度

想睇你條賓周

觀塘

抵你死啦 成日性騷擾我老婆

浸水放入冰格
急凍咗佢先啦

是
印仔失賓周

象拔蚌

定延是我老婆

首先要有j

撚有賓周咩姐

可以同空仔磨豆腐

得定延可以睇

除褲一路J一路凍到腳震

定延話要帶顯微鏡

決定暫停打J事業

揼骨搵妓師

定延話我大到佢頂唔順

好耐無揼了

會唔會太廢

唔怪得奔走甩啦

相呢？

點證明你甩左？

拎去氣炸

賓周需要休息

條賓周應該係定甩出嚟

應該唔關事

咁係咩問題，你講吖

本來想打個跨年j
宜家都係算數

j又縮，手又硬

米癲拉

可以沖凍檸賓

唔打了

唔知

你都無 點鐘意

我個條定延都讚大

順便戒J

愈忍愈想打

定表示佢個條大啲

你先解凍一隻手

咁而家你就有一隻凍手同一隻熱手

你就可以執行下一步計劃

冰火打飛機

幫你用口暖住先

冰火十九重天

Cold到penis out of me

條野真定假.

客套說話都信

諗起之前買過枝飛機器USB加熱器，有次天冷加熱太耐，overheat一插條賓周入去辣親

真，太凍係會甩，等天氣暖啲就會慢慢生返出黎

條賓周仔縮到好細

問定仔借住先

墜機師

gay

凍撚賓

冷凍之手

圖呢

得返包皮啲肌肉縮晒入去